大家覺得精神出軌定肉體出軌仆街啲？

精神出軌：
鍾意咗第二個但係無同人屌

肉體出軌：
淨係屌但係個心仲係你度

精神出軌仆街啲🤔
肉體出軌仆街啲😠

兩樣都接受唔到

黨鐵出軌全車人仆哂街

肉

以前覺得肉體出軌
大個發現精神出軌先係一段關係仆街嘅原因

同感

其實兩個都仆街 都係唔可以原諒

邊樣仆街啲

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

要揀係精神

通常2樣係一齊黎

兩個都正仆街

對於好多男人黎講，冇肉體接觸已經唔算出軌

細個嘅時候會覺得肉體
大個嘅時候會發現係精神

肉體對你唔住
你咪去食翻幾條女/仔 平衡下心理
精神唔再屬於你 點都唔會翻到轉頭
唔愛就係唔愛 冇得鍾意第二個打個和當冇事 已經輸曬

亦有啲男人係啱啱相反
不過其實兩樣都係出軌
只係接受一樣嘅 係畀籍口原諒佢

諗都唔比

雜種出軌

前者啦

有得你揀咩

每次睇AV同睇J圖 都精神出軌咗

又咁睇，出軌是源於不滿足
肉體上不滿足會尋求肉體出軌
精神上不滿足會尋求精神出軌
不滿足，可以是需求者的問題，也可以是供應者的問題，要 case by case 睇，不能一概而論。

一定係精神，同床異夢係最撚痛

理性分析

啱吖
好似我琴日扑野 屌咗條囡大半個鐘都出唔到野
最後要諗住個ex 先出到

剩係口爆無屌算唔算出軌？

賤人

雖然兩樣都仆街
但相比之下精神出軌仆街啲
肉體出軌都可以當佢基於性需要
精神出軌係直情個心同個身都唔會再喺你到
係徹頭徹尾嘅背叛

你接唔接受都你條女幫人口爆而唔算出軌丫？

個西無比人屌 佢肯回頭 可以原諒

講得出原諒即係都係 guilty of charge啦，只係罪名較輕。
都算出左軌喇。
btw, 你都好愛佢，佩服仔

屌你老母，兩樣都仆街

其實女人出軌計得好盡
只能夠咁講 有陣時第三者都係被害者
一方面想有好生活 但一方面又要被愛錫
咁keep兩個就會有哂全部野
但要佢選一樣 都係生活物質行先

冇人想知

揾個冇咁重物質嘅女仔，再對佢好，就得了。

好多時都係淨係肉體/精神上出軌
時間長左會兩樣一齊黎

如果個男人真心在乎個女人
應該連肉體出軌都唔會
兩樣都仆街

我懷疑我男朋友有用交友app...我見佢呢排都有follow新女 唔係IG女神嗰啲 係得幾百個或者一兩千個followers嘅acc 然後佢哋都有follow back
我應該點做...

why not both？

細個覺得精神
大個覺得係肉體

心理上鐘唔鐘意別人自己控制唔到
街動上肉體出唔出軌自己可以控制
選擇得行動，其實潛意識已經係唔愛

精神同肉體同時出軌!
同個姦夫靈慾一致

你個ex好索?

同佢傾下啦

我好驚佢會發脾氣 覺得我唔信佢....

普通女仔
佢有body dysmorphic disorder
成日覺得自己下顎好闊要搵頭髮遮住兩邊面
拍拖最緊要性格夾
樣嘅野都係其次

肉體出唔出 你未必知
但精神出咗 除非佢貪你有金 演技又好肯呃自己同人地
否則都係算

但呢件事先會產生左空隙，先係出軌的源頭喎
將你所見跟他說，這令你好不安。
問佢有 d咩佢對呢段感情唔滿意，有冇 d咩野你可以做得好 d而令佢唔再 follow果 d女仔？

肉體出軌大獲d
一陣有病惹到我咁就一世